一支竹仔

一枝竹仔會易折彎 幾枝竹一扎段折難
心堅志毅勇敢 團結方可有力量 嘿!

大眾合作不分散 千斤一擔亦當閒
齊共同力無猜忌 一切都好順利 好!

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人